「香港傳說」載上口罩後所有消費必須用現金

呢個係香港傳說嚟
傳說載上口罩後所有消費，必須要用現金，如果唔係可能會係某一日突然人間蒸發，大家要小心！

推

咁撳咗現金岀嚟，無理由唔現金俾
［置頂]聽晚識巴絲教學，同場仲有快速單身配對！！

係有CCTV既地方戴口罩前都要記得用現金買口罩呀有紀錄架

冇錯....活動嗰日最好全日現金啦